聽講龍門好食左 今日去挑機

而家好食咗 大家可以試下

薯條好脆
雞扒好大塊好入味
芝士汁終於有芝士味

d人話芝士汁係大佬級喎

搞手求打和？

以前我都覺 而家好食咗！

龍門勁過銀龍咁多既

正 利申 妟就食過tst分店

師傅身體幾好啵

同行朋友話焗野冇咁好食

鐵板好食啲
然後佢係咁偷食我薯條

茶記版係好咗 食正常茶記嘢喺ok算係咁
西餐版就真係麻麻 嘢飲嘢食都要改進下tst試業中試左次

正常質素
食得過

西餐瓏門點麻麻法？

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係紅色資本
早幾日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?